Ik was niet voorbereid om dit verzoek, want ik had gemerkt hoe zijn huisdieren gingen op groeien en levendigheid, maar ik kon hem niet schelen dat zijn mooie familie van tamme mussen worden weggevaagd, op dezelfde wijze als de vliegen en de spinnen, dus ik zei dat ik zou zien en vroeg hem of hij niet liever een kat dan een kitten.
Zijn ijver om hem verraden als hij beantwoord:-- "Oh, ja, ik wil een kat!
Ik heb alleen gevraagd om een kitten zodat u weigert mij een kat.
Niemand zou weigeren mij een kitten, zou ze?"
Ik schudde mijn hoofd en zei dat ik bang was het niet mogelijk zou zijn, maar dat ik erover.
